


Per questo punto abbiamo utilizzato due approcci: nel primo si effettua un best-fit e nel secondo un confronto qualitativo
a livello di grafici. Per quanto riguarda il best-fit, per ogni set di dati è stata mediata l'onda in modo da ricondursi
ad analizzare un solo periodo, poi utilizzando lo sviluppo in serie di fourier dell'onda quadra iniziale è stata creata una funzione
di best-fit in funzione di due parametri: la frequenza di taglio e l'offset. La prima, benché sia nota, viene utilizzata per verificare
se il risultato è compatibile con il valore dato dalle caratteristiche del circuito. I valori ottenuti sono riportati di seguito.
\begin{center}
\begin{tabular}{c c c}
    \toprule
    Dataset N° & $f_T$ di best-fit [Hz] & off-set di best-fit [V] \\
    \midrule
    1 & $439\pm21$ & $0.79\pm0.04$ \\
    2 & $195.7\pm0.3$ & $0.347\pm0.004$ \\
    3 & $215.4\pm0.1$ & $0.303\pm0.002$ \\
    4 & $215.9\pm0.1$ & $0.280\pm0.001$ \\
    5 & $214.1\pm0.1$ & $0.170\pm0.001$ \\
    6 & $215.5\pm0.2$ & $0.166\pm0.001$ \\
    7 & $216.4\pm0.2$ & $0.062\pm0.001$ \\
    8 & $214.0\pm0.3$ & $0.081\pm0.001$ \\
    9 & $214.0\pm0.8$ & $0.0517\pm0.0005$ \\
    10 & $205.9\pm1.8$ & $0.0427\pm0.0006$ \\
    \bottomrule
\end{tabular}
\end{center}

Come si nota, le frequenze dopo il primo set di dati sono compatibili con il valore atteso
di $\SI{219 \pm 33}{Hz}$. Il motivo per cui il primo set non torna è chiaro dal grafico:
l'onda in uscita non è simmetrica, ovvero il duty cicle dell'onda quadra non è stato
impostato correttamente e dunque il salto dell'onda quadra non si trova a metà periodo,
rendendo inefficace il fit. 

Nei grafici di seguito la curva arancione è quella dei dati sperimentali e quella blu
è quella di best-fit.

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_1.pdf}
    \caption{Set di dati n°1}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_2.pdf}
    \caption{Set di dati n°2}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_3.pdf}
    \caption{Set di dati n°3}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_4.pdf}
    \caption{Set di dati n°4}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_5.pdf}
    \caption{Set di dati n°5}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_6.pdf}
    \caption{Set di dati n°6}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_7.pdf}
    \caption{Set di dati n°7}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_8.pdf}
    \caption{Set di dati n°8}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_9.pdf}
    \caption{Set di dati n°9}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[scale=\Scale]{../esercizio2/images/es2_10.pdf}
    \caption{Set di dati n°10}
\end{center}
\end{figure}

